[分化]【流感肆虐】消息指幼園小學明起停課防爆發,點解小學中學同大學無得停~你地唔係人嗎?

冬季流感肆虐，逾百間學校爆發流感，特首林鄭月娥昨午與港大微生物學系講座教授袁國勇，以及中大醫學院呼吸系統科講座教授許樹昌會面，聽取有關疫苗注射成效、流感病理情況，並指會聽取專家意見後才可決定學校是否需要提早放農曆新年假，以減低感染情況，強調要做決定前要有科學基礎。多間傳媒引述消息指，因應流感爆發嚴重，幼稚園和小學明天起停課。

衞生防護中心今早10時半會舉行記者會，由總監黃加慶匯報冬季流感的最新情況。中文大學醫學院呼吸系統科講座教授許樹昌、和港大醫學院微生物學系講座教授袁國勇亦會出席。

小學有

點解要返工

根本應該出黑色旅遊警報

你以為啦..
個ＰＴＵ 咪又係猝猝下死左。。。

好羨慕

分化埋特殊學校

因為大學已經長期停課

岩呀
大人識搵錢, 所以唔洗回水比你地
大人識訓教, 所以唔應該有最長工時
大人病撚左都應該要番工

可能新沙士 t virus 已爆 !

今次隻流感對幼童影響最大,好似係

可能停到7月即係全世界要留級一年

新流感無疫苗,抗藥性強.....
凍又殺唔死,熱又增強,潮濕又死...-273.15度又存活,又可以生存在字宙空間...

我抵抗力都好差